gmarket想退錢過返銀行

明明見到個網寫前一日三點前申請
第二日早上就會過返銀行
第一次1月30申請有客服應，話我未交齊資料
我2月3號再upload多次啲個人資料
再申請提現
到而家都未有回覆 sd左幾次email問
揾線上客服又話很忙很忙
我只係想拎返d錢姐